【反方丈霸權】高登仔棄高登！另起爐灶LIHKG 登下載榜首

【新增內容】是咁的，唔少人過去一直透過第三方手機App「HKG+」上高登討論區，貪個App夠順。不過人稱「方丈」嘅高登行政總裁林祖舜，之前決定不再授權「HKG+」作為第三方程式，「HKG+」喺上星期五正式結束服務。慘就慘在，唔少高登仔都狂批官方App太廢！

一石激起千重浪！林祖舜一個決定，令一班高登仔怨氣進一步升溫！「HKG+」於是將部分程式碼交俾有心人去另起爐灶，成立「LIHKG討論區」，上星期五蘋果App Store上架後，旋即成為下載榜首；今日LIHKG亦已喺Android Play Store上架，網頁版也會稍後推出。

本報曾嘗試聯絡林祖舜，但暫未成功聯絡。

階段性勝利 祖舜連影都無埋 點睇